有無巴打會收集靚女用過既M記杯蓋

M記轉左新杯蓋 唔洗吸管可以就咁飲
整到好似條脷仔咁 一路賴個feel好似打車輪

而家每日5點45就去M記搏住 睇下有無靚女起身
一走就幫阿姐執垃圾 再用箱頭筆記錄返時間地點係蓋面
返屋企先慢慢欣賞

我做m記水吧啜完先會比啲客，見到佢地啜得咁過癮我都好過癮

我真係冇諗過喎ching交低你去邊間分店多，我唔同你爭

通常會奶埋靚女坐過既凳 奶乾淨啲閪水

我淨係知道個杯蓋好大浸護手cream 嘅味道，大佬呀， M記你想慳支飲筒都叫你班夥計唔好查咁cream，我究竟係飲緊可樂定飲緊cream

吸管

支那仔

你去觀塘冇人同你爭

會收集肥婆用過嘅M巾

針

觀塘咁多間唔驚啦

靚女staff手仔味我唔介意

我都收集開
當飛機杯咁用
快手執到嘅仲有餘溫
用起上黎暖暖地好舒服

你班廢人唔敢直接強姦，玩埋d屎忽鬼野

強姦有得間接？

唔好將我地同你呢啲性罪犯拉埋黎講

佢中意雞姦啲靚女條仔個屎忽當間接屌西

我會拎dna返去複製佢出嚟

戇鳩 梗係要老泥落美極

戴套都有得中出la

咪撚咁變態啦

牙籤仔

屌你買fufuying手繩好過啦
女神親手整架
戴上手好似同佢拖手仔咁

我收集靚女用過嘅M巾

大媽